[韓妹] 一句講晒 兩姊妹 姐姐 定 妹妹??

姐姐

妹妹

姐姐
妹妹

我要多賢

both

no

試下搵啲好既黎睇下

真係要揀 彩演靚少少

大鼻圖呢

兩個都醜樣

上面一睇都知係好女仔

你意為我冇嘗試過就開POST?

開咁多post比較兩姐妹得到咩結論...？

其實最尾嗰張都幾可愛🤥

羅美蘭

幼齒QQ味

PO左會好亂

Both不了

日日拎人尼笑...

邊到有==""

不了

兩個都不了

竟然冇大鼻馬騮.jpg

妹妹q好多

姐姐啦 可以識埋izone其他妹妹仔

ITYZ夠得

想和izone班妹妹仔做愛多d

姐姐舞臺魅力正太多

你個名

好撚醜呀屌你老母
見到SOMI即刻舒服返啲

咁成個saw 咁有啲難頂喎

兩個都好撚樣衰！！

Me too

家姐再整多幾十個version後應該靚過個妹

點解兩個都咁樣衰 兩個都入到娛樂圈

實力派

我全都不要

兩個都咁靚女真係好難揀得落手

你攞定賢同佢家姐出嚟比較咪仲好

彩玲豬得黎都仲QQ地..
家姐就唔好提了

負皮係比樓主既
唔係比妹妹

G

人造人 狗也不屌

一句講晒

收手啦樓主 佢地好慘架啦

姐減返清瘦D再決定
而家塊面咁包

樓主再黑佢地我就出手

下 樓豬 豬年姐 唔洗食豬掛